{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://apis.data.go.kr/1400000/service/cultureInfoService2/mntInfoOpenAPI2",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-12-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "최정산2"
    },
    "text": "最頂山 (최정산)\\n\n大邱広域市達城郡嘉昌面梧里\\n\n山の高さ : 906.2m , 主岩山は前の山と琵瑟山に代表される大邱南側の山群の東側部分を占める。 嘉昌ダムがある龍渓川と冷川が山裾の北東側を包み込み流れ、頂上から南西に延びた山脈は崔頂山を過ぎて琵瑟山、青龍山の前の山につながり巨大な山地を成す。 注岩山登山はハーブヒルズ右側の安養寺や光徳寺の裏稜線に沿って登る。 東側の裾の主岩山修養館、または東南側の元帳村からウォンティ谷に沿って登る道が一般的だ。 どこを野際にしても登山は3~4時間で十分だ。 主岩山は針葉樹林と広葉樹林が混ざって育って混合林を形成し、1千種余りの自生植物が育ち、頂上一帯と稜線にはススキが生い茂り、春にはツツジ天国を形成し、秋には紅葉が山全体を染めて大邱近郊地方の住民たちには非常に身近な山だ。 最精山と主岩山は稜線上にすぐ隣り合っており、二つの山を縦走するのも良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "最頂山はどこに位置していますか？",
            "answer": "最頂山は大邱広域市達城郡嘉昌面梧里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最頂山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "最頂山の高さは906.2メートルです。"
        },
        {
            "question": "最頂山はどの山群の一部ですか？",
            "answer": "最頂山は前の山と琵瑟山に代表される大邱南側の山群の東側部分を占めています。"
        },
        {
            "question": "最頂山の周辺にはどのような川が流れていますか？",
            "answer": "最頂山の周辺には龍渓川と冷川が流れており、嘉昌ダムがあります。"
        },
        {
            "question": "最頂山の登山ルートはどこから始まりますか？",
            "answer": "最頂山の登山ルートはハーブヒルズ右側の安養寺や光徳寺の裏稜線、または東南側の元帳村からウォンティ谷に沿って始まります。"
        },
        {
            "question": "最頂山の登山にはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "最頂山の登山は3〜4時間で十分です。"
        },
        {
            "question": "最頂山では何種類の植物が見られますか？",
            "answer": "最頂山では1千種余りの自生植物が見られます。"
        },
        {
            "question": "最頂山の頂上一帯や稜線ではどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "最頂山の頂上一帯や稜線ではススキが生い茂り、春にはツツジ天国を形成し、秋には紅葉が山全体を染める美しい景色が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "最頂山は大邱近郊の住民にとってどのような存在ですか？",
            "answer": "最頂山は大邱近郊の住民にとって非常に身近な山であり、散策やリフレッシュに利用されています。"
        },
        {
            "question": "最頂山と主岩山の縦走はおすすめですか？",
            "answer": "最頂山と主岩山の縦走はおすすめです。両山の間を縦走することで、さらに美しい景色を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 421
    }
}